有幾多老獅跪左檢測

如題，同老細開緊火。（幼獅）

咁樣檢真係有用咩？

出事係米成班細路送入隔離營？

新年拜完年風險係米高啲？

緊係人工重要啦。你養呀？

腦細 腦殘
上面大粒野射個波落黎
強逼我地樣檢

直頭邊跪邊奶教育局啦